屌你班仆街唔好再屌黎屌去！又話核彈都唔割！

睇到眼火爆 成版都係度屌呢樣果樣 由一開始都已經講 前線自決！
由岑日開始 散水又屌 留係度又屌 捉鬼又屌 阻人上機又屌 去到機場玩電話又屌 打又屌唔打又屌

好心你班人 講到做到

不割蓆 不分化！

#核彈都唔割